【武漢日常】老母瓜柴直接火化，兒女唔使「告別」。

攝於湖北武漢新華醫院現場。不能告别，遺體直接火化，喊媽媽的聲音帶着撕心裂肺的哭泣，慘絕人寰！湖北省及武漢市領導看到不知道是什麼想法？
如果你們的媽媽死了也這樣嗎？